[32bit 急]要去64bit

32bit window7 唔買碟，升唔升到 64bit
定買碟都升唔到

打gundam Online 急著打比賽

首先要check下hardware係咪support到64-bit system
Support到既話就買碟裝/上網down破解版

點check?

急咩丫，係唔係都重裝架啦
直接搵岩版本就裝啦

出街買部nb會唔好d

裝兩次32bit搞掂

裝兩次就ok

Gundam Online 32bit 都唔夠做？

日服話保安問題暫禁32bit
就係 暫 先唔知買唔買機好嘛

本身係唔係正版？

mr a 召喚

見到粒u

見到粒U就知樓豬真係好撚窮...

咁急就直接去 Costco 買機 14日內refund la

copy個system32
paste翻落去原本個folder到再改名做system64

落網吧啦

破你老味呀，咪教壞細路啦

32bit 你最多可以安 4Gb ram
轉 64bit 遲早係必然

冇錢就裝 Linux 啦
有錢就買Mac 啦

咪玩啦
Intel 由Pentium 4開始支援64bit
仲check乜鳩？